【年經】每人擺低一句中學母校校歌

青雲遠接 香海揚芬

Boys and girls of Po Leung College

Oh~St Benedict

毒撚開pist無人理

do your best and try for the best

we share the weight of work and play as only equals can

why 咁 many 英glish

海天一片

To be honest and amiable

主耶穌是知識智慧真理之源

Ts'un to, ts'un to, to her we bring

點唱

屯門內望

看教會﹏登登登﹏顧國家﹏登登登﹏愛家庭本份責無旁貸

一樣

魚食道 山澗同漁

哎呀我校環境清優～～～

屯門友愛連安定

All hail All hail

種植由人灌溉由人花開還需有心人

Saint Francis Xavier boys are we

九萬里前程

佢家下白裇衫,下半身配條閪褲

Almighty father of all things that be

晨鐘暮鼓震倉明
利申: band 5

sing our old school song
歡迎相認

格物修身脂肪

鵝悶豉筷落滴好耳痛~~~~

strive for the best

獅子山下校園共暢聚，抵勵切磋互勉成大器
helen leung is 哂 and big lovely family~

民？

豪情少年敢為敢作

Father in heaven who loves us all.

熟~~~烤片乾狗

My mind is made

Boys and girls of

白雲飄飄

藍天海角

群山環立

學子莘莘 共坐一堂

係新九龍有一間.....

Under the banner of Shau Kei Wan

this place where we learn to grow

O help Thy children when they call

一樣
諗翻起肥敏 正pk

Our life our work we..............

咦

Honour and conduct we treasure more

佛化教育

We build our school on Thee oh lord

我唔識唱歌～～

我校創立

Ching你邊一屆

記唔記得改版點唱
好想聽返

育才興學 愛頌親人

陳方安生 背叛親人 決定離婚

鄉吾鄉校

Vow to ourselves in the spirit of the dolphins

荃灣?

雲播仁風
（唔知係咪正字 首野啲詞同音根本隔硬黎 ）

同校

巴打邊間係邊區

利申 九龍城區

To love truth

msc

We hold your banner true
超級難聽既校歌

屬oh oh oh 校遍港九

Come friend and see the wonder of god

拔萃有個大仆街

Boys of courage boys of daring

And did those feet in ancient time

Boys of courage, boys of daring..........

好似全港得2間係用依首

For truth and right, here Carmel e'er shall stand!

春風秋雨 桃李芬芬

by learning by loving by helping each other

All hail! O Tang King Po School to thee

In my heart Cheung Sha Wan Stay

Oh 's College lives forever

Hail Alma Mater long life to Queen's College

手空空 無一物

Kindly instructor and guide of our youth

To seek the truth

Hail alma mater

相認 上星期六特登翻黎唱

Hogwarts, Hogwarts, Hoggy Warty
Hogwarts,
Teach us something please

here me stand united as one big family
利申:沙田

仆街 諗住過幾頁先會出現
點知第一句就係

Home of our youth

同學各位找個位 這是你的開學禮

山疊疊

平安福音?
有英文版

呢個真
每年就係等呢一刻

唔屌下你以為自己好撚型

水重重

Let’s rejoice, He’ll come again.

A waiting stone
次次唱到高音位都起雞皮

作個熱愛生命人

粉嶺？

牛津道上

道路在前面有阻困

Show the world we have valour and wisdom to offer

垃圾你中

崑崙頂上產巨龍

一樣
巴打係邊屆?

deep and wide~ deep and wide
仲有 J O Y 大my heart

in new shatin by the valley

寶馬山

With hearts and voices blending

青雲遠接 蝦餃雲吞

其實有幾間都係呢首

主你有永生之道...

hi校友

順德聯誼會
唱咗十幾年

英華

松柏蒼翠

Salesian school to thee?

呢首野要用普通話先岩音
都唔知邊個撚樣作首普通話出黎

Lighting the land with the bright beams of knowledge

青雲遠接 蝦餃雲吞
育才興學 殺害親人
文采鍾靈 跌落山崖 執到舊金

Proudly ring

好多院友

有教無類

We build our school on thee, O lord

作育英才 服務社會

純陽大道, 救世南針

沙田新城 紅梅谷中

The holy lamp of god

With joyful hearts we all salute you

S.T.F.A

中學 小學都係唱呢隻
TKO巴

love, friendship and service, unswervingly we practice. Truth, joy and peace, bring to all man kind.

絲打？

有膝都當跪下

Our captain and our king

our motto is integrity

你個名 濟記仔

智慧健康作明燈

this is the dear school where we learn how to treasure

in voices strong we sing together

有為有守 無怠無荒

禮腎會蘿蔔糕紀念中學

一間係
When the old boys get together, they will always sing this song.

另一間係
Bonny men will be always

preparing life for journey
learning what's good and true

係咪有三間

山疊疊，水重重

Jesus Christ is the source of knowledge

囉哦~~喱廚 we ever aim

唯我母校

星期五Open Day 見
利申 已grad

幾間都係呢首

藏修遊息

me too

求相認

Dragon Lion Phoenix and Unicorn

Hi

藍天海角 遠遠在望

儒釋道 三教同源

順德會 +1

Arts and science we explore

遍港鳩

That they may build from age to age

博學於文，約己以禮

same

你地邊屆

bros

same
ching邊届？

萬世揚芬

Teach us to be brave and fearless

九龍塘

Same

熟烤片港狗先啱音

Oh, let yonder hills of Shatin resound

in old kowloon

智仁勇，達德常溫

搵到同伴啦

Bring honour to thy name.

here we are learning all we can

同校
利申唱左六年都唔撚識唱

淨睇歌詞唔止
但係有兩間唔止歌詞一樣
係連曲調都一樣
好似係
記錯求指正

已grad

莘莘學子濟濟一堂

我校將軍澳澳澳

畢業咗十七都仲記得

And did those feet in ancient time

女校求相認

Po Leung college something more
九龍城hi

We are sons of La Salle everyone~~

登高見博 博見高登

老鬼

已grad,懷念

搭上科學真理的途徑 呀啊呀啊～

有為有守 無怠無慌

STFA 我個間係 同學各位 找個位

we are proud of being students here

有膠無類 作育英才

培正佩貞可光wing攪內呻嗌參淡應～

成日唱到走音

浩瀚神恩 青中使命

will joyful heartsss we all salute you

Honour the name of King George the Fifth School.

And from this school let this be shown
T'was mine, but not was mine alone

walk upon Hong Kong's mountains green

我愛我校

Under a banner thoughts uplifting, speaking high of virtue and love

求～父使我生命如光～
好似係咁唱

Evil spurning, all good caring,
live St. Mary’s ever more

才幹知識永屬主

張沛松中學陽光

勿相認

有教....無類作育英才歷......史

Honour and conduct we treasure more, to one another we pledge to be loyal

我都係

成為時代齒輪

求相認
利申：某副校唱得巧巧聽

Boys of courage, boys of daring~~~

We pledge to be true

巍峨校舍用堅心興建

...our name we gladly sing until the rafters ring

of our lady the name bearing , we come always to the fore :p

我們是快樂的好兒童 我們天天一起歌唱
我們在學習 我們在成長 我們是春天的花

Strive for the best?

博愛行仁，正義真理能永保

利申 已grad

In dauntless pursuit of love and peace

Teaching thy children to reverence truth.

houses four we all stand together

the love and praise of youthful days

Seriously we consider

致用因時 通古知今 實事求是 業廣唯勤

直資？

同學

同學 估唔到都撞到幾個

To one family we all belong.

猗歟盛哉？

佛法教育

9主瀨屎，殼校根基，公共衰腰向主xxx，唔記得啦頂

Boys of KTS

Let's us rejoice

鐵鍊方可變成鋼

成為時～代～齒輪

鞍山蒼蒼

宏波欣馮～～

育我英才

Fairlady of the Rosary, To Your School I come.
勿相認

春風化兩
between 巴打邊區架

尹丁寶瑞紀念中學

Sscc?

利申 已grad九世勿相認

金山巍巍

Let us sing out for my school
Back by mountain face by sea

溫暖萬千棵苗秧

Hi

God bless our beloved the school

屌屌屌屌屌你 屌屌

We'll uphold its name loud and clear

樓主係順聯會

第一版就相認

和諧的校園⋯We are wong........
屌 極左

已grad?

春風化雨 教澤皓𨌺永長存

中華兒女當自強 愛我祖國愛香港

勤奮克己力強

呢首歌除咗一般唱法，仲可以入到另一首聖詩嘅曲

Bless this house o lord we pray

成首校歌除左頭兩個字，其餘無一粒字啱音，作個個一定係音樂鬼材

相認 係咪女校？

巴打你打錯喎

幾多fa

扯旗山

係啊

下句就校名架喇喎

係

玉琢才能發光芒

And was the holy lamb of god

利申 已grad

唔通你就係

佛化教育...

This given for the Queen of heaven
Who shall our model be

We are proud of being students here..

Sgss

竟然無

Father in heaven who lovest all

竟然無人 明明勁多高/連登仔

大把學校用呢首

有冇咁多人同校

相認

同校
佢個名叫陳庭佳陳庭佳

3months later

03

利申：絲打

師兄邊年？

Father in heav'n who lovest all

樂善仁翁創我校

haha
我小學校歌黎

ching邊區?

培我品德 鍛練我體魄

辛辛學子沐春風

利申：小學

紅公魚翅 芝士炒河

同學儕 世界文明日月新

學海無涯勤是岸

福建啊 福建啊 拿

Teach us the strength that cannot seek, By deed or thought, to hurt the weak.....

And undefined heritage
利申做足六年口型+唔識背

文化自古孕東魯

未grad

崇仁 重禮 明倫弼教一同尊

應該無乜人聽過

寧波公學 寧波公學

wisdom and truth

復 興 文 化 允 洽 僑 情

Po Leung College something more

教育接踵到元中

Love and truth that's the motto high~
Red and White are colours fly~

Guide of our youth

雄亮這歌聲

and the master of new life

渣下波~渣下波~~渣下~渣下波~

其實係咪有英文版
jesus chris is the source of knowledge

我們是社會的中堅

上年grad

利申 真絲

東華

沙田

Our life our world we
識唔識翁狗

勤勉和平是方向 仁愛忠信要發揚

有教～無類作育英才歷～史最悠久

獅子山下校園共暢聚

竟然仲未撞到同校嘅
我嬲呀

Care free days may long be gone

崇拜耶穌名

High up gold hill

ching邊年

1357
青蛙青蛙瓜瓜瓜

Sweet are the days of girlhood

Sing a Sing of XX

你又邊年

香海泱泱

基元中學

2015畢業

將個膠笠戴落何B仔

最愛小強

大時代已來到

為家國創新猷~~~~(好高音個隻)
唔知有無相認,grad左段時間

Home of our youth ......

匯知一天 匯知一生 是我光輝的烙印

噢聖誕樹
已grad

尚古風

文德聖師真謙誠

When there's learning to be done, making friendships, having fun, don't be worried by the problems on the way~~~

長記

(普通話)為~國~家~儲~樑~棟！(突然好大聲)

Back by mountain face by sea

but la salle is something more

姊妹校唱既

五旬節校育英才

School Hymn =/= School songs

屯門新生命

Once again we here foregather

聖貞德？

以茲紀念

鍾靈毓秀

Sea Sky one piece

沙田？

邊屆?

培校俊閪記縮痔~wowowho樹風聲~

記熟啲先打上嚟啦

a few summer ago

屯門???

博學於文 愛人以德
有無相認?限絲打

全人教育努力創 天國承諾作力量

良師益友共濟同舟

鍾靈毓秀遠脈起西山之雲

Super!

搞窿山下灌湯區終
鵝校建立契發於檬

勿相認

有冇搞錯

上海之濱，蜿蜒九龍

三民主義 吾黨所宗

其實幾好聽

艾恩依得

sss sas aas

儒 釋 道 三 教 同 源

？

唱左6年都係鳩唱

荃濟/九濟 ？

我們是國家的楝樑

終於有

我們是快樂的好兒童 我們天天一起歌唱～～～

鐘聲

城門山谷 黌宇堂皇

歡迎校友日相認

有冇咁多人一樣呀
巴打邊屆畢業

暈磨仁風
素~校 偏講鳩

小學先係依首

Like the morning sun

Where southern skies are warming .
會唔會有得相認呢

Ocean blue mountain green

我小學係依首

佛法教育福，
全首歌唔知有冇10分1係啱音

喂 又同校

鞍山蒼蒼，吐露洋洋

jesus christ is the source of knowlwdge, wisdom and truth?

咁多同校既

已經6個平安人

Grad左未

發揚基督博愛精神

屌 school hymn 同 school song 都唔識分
there's a school in sau kei wan阿

同校喎

莊嚴紅舍～～～～

We sing of a school where we're happy as can be

留名等睇又有一班未畢業中學生出嚟相認傾老師

利申走咗幾年

唯我母校 花地xx

___ __ to you we sing joyfully.
頭二字就係校名

Where students flourish and abound

Grad左3年

胸胃莊泥

a song that knows no ending

我唱咗16年都唔知究竟正確係咩字 , 後尾聽過對落幾級要默校歌歌詞

Our Captain and Our King

For truth and right

五育齊進 兩經敬從

手殘

攻玉成器 效義于群 志立而達 無負此生

造士海濱

巴打 上面已經有講母校校歌

問下Grad左未啫

至道玄玄 眾妙門
下一位接龍既巴絲直線爆校訓

2016 grad
Btw乜又係你呀絲打

地區名校

上面仲有好多

師兄邊年

之後個句好快 成日甩

same
btw YYC

And keep for our lifetime all that's noble and true

相認 16 grad

2016 +1
我話唔係你都唔會信啦

First in Fat-shan, now in Kowloon

Ocean's blue, Mountain's green

咪係 你個名係英文老師都背錯
Between 唱咗7年淨係記得sing on high

come raise o raise our hearty cheer
勁高音

宏播仁風

砥礪互愛研讀勤奮～～～
彭學高定粉中

fair lady of the rosary

竟然冇

求父使我生命如光～
好似係咁唱

樂融融

合之惠禮 九美修心

為學道有五端

青松

唱左好多年都唔知唱乜，要攞起手冊先知

有小蜜蜂同叮噹version

The school is the sum of all those who are in it

你我同心 師生協力

畢咗業？

justice, honour, truth, and virtue

何需怕 巨浪高山

over the rainbow

邊屆

向前行 由今天 承諾我目標

郊野青蔥

In old Kowloon,there stand Tu'un to...

oh..nothing shall us defeat ...old boys new boys winning glory ....

有咩老師好傾啦

普世喜洋洋 尋覓世間美⼃⼁⼀⼀⼁乛善

O praise to you our lady

We sing of our school where we happy as can be

Lead us in our games and studies

我小學校歌

終於搵到同校
利申：已grad

喂hi

呢首咁易認 好似係得佢譯咗英文

砥礪切搓互勉成大器

進得修業 敬主愛人

鵝滿是快落的好耳痛

前望維多海港 波平如鏡

大道之行 天下為公

With standard high and friendship joys are to be found.

here can we find understanding

已經唔記得

我校立訓 文行信忠

Let us rejoy~~~~let us sing and praise together

師姐邊班？

勵圖上進 闖成就庫

好似係我小學校歌黎

文采鍾靈於鳳山兮，易地彌親

造就人才 起點沙田

小學校歌

多啦a夢ver.

屌你老母陳嫣虹

第一句已經有學校名

一樣 唱左9年

冒著敵人的炮火前進！

Oh you we rest our school oh lord

同學儕，世界文明日月新

Our hearts are young our ideals high

騙港九

浩蕩嵯峨氣象雄

中學都係

We hold our heads high

For true and right

All for each, and each for all

保良局學校校歌一樣?

We learn to live in unity
In our Holy Family

真係咁多同校咩
我都係同校

grad左未

風雨雞[size=2]鳴/size=2]

師姐

我以為得我母校係

to thee we bring our common need

和平美善 芳濟精神

駁到邊首？

以為聖誕老人歌

基督是宗

相認
Grad未?

Make it safe by night and day

We kneel in love before thee

Grad左幾年

All hail！

大放曙光於香港~
Hi肥kong

都係STFA
都係同學各位

智仁勇 達德常溫

carmel

把千百青年鍛練改造

奮發竟全功

知識真理

PLHKS

_ _ 青年人人震憤

平中是我家 味精是我媽媽 傻強是我爸爸

我都係三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

瑪記

Sscc ?

胡素貞

育才興學 愛頌親人#ass

Grad左兩年中學 已經唔記得左

一模一樣喎 同們師兄弟

有同曲同詞
有唔同曲唔同詞

我們天天一起歌唱 我們在學習

歡迎相認

Hark! Daughters of our great St. Paul

順德聯誼總會

即使跌到亦不需愁眉 人生總會有悲有喜

Two, four, six, eight

基督使命不敢怠慢

年年都番
今年順便會會新副校

Our Dear

不怕風和雨 不怕路崎嶇

一定係荃濟

利申，荃濟仔

唱錯喎同學 here WE stand united 呀

Come let us form our spirit gay and strong

25頁都無得相認 記得以前好多人上x登

here we stand together boys of

Once again

俄時豬的羊

椰子係師兄?
btw That they may build from age to age

校歌唔係school hymn咩 真心唔知

東華既朋友你好

培後進兮其素志

岩岩上年grad

梁記？

Oh Immanuel...

校舍_ _環境美
利申：小學

話時話邊個係味精

... our names we gladly sing , until the rafters ring
With pride and grace we bear this name, to add unto its fame.

United thus in name are we, and through our pledge to be

而家仲有冇豐順街9號

Boys of courage, boys of daring. Full of manliness and will.

We stand with one truth mind

有啊
但係已經名存實忙

亡

For truth and right~~

萬丈高樓從從地起

頂 終於有校友

西關台山 有我胞兄

花地培英

香港定九龍😏

實事求是 業廣惟勤 ......

.....攻玉成器
次次唱都一定有人甩beat

🙌🏻

where the joy never shall die

其他歌詞都lur過 唯獨呢句唱得最大聲

有冇相認

廿是腎腎ming之而主

Let us sing with jubilation~

我小學

牛根麵上 落啲甜醬

賽官！

Old boys new boys winning glory

我校靠基督興建

預科讀呢間
讀左兩年都唔鳩識唱

同樓主同一間中學

To it our hearts belong

一樓就係

聽講剛創校時學校有自己另一首，後尾俾總會統一咗，全部學校用同一首歌

Here can we find understanding
讀咗6年淨係識唱呢句

hi

光與生命

明愛我校

鳯領光茫耀香江
屯門勝地築宮牆

Like the morning sun ...

活潑天真

讀書要不忘愛國,愛國要不忘讀書

係咪我睇漏咗炸點解冇同校

A light will glow in my mind, a fire will inflame my heart

up in kowloon peak

學海無涯 同游共渡

恭喜

Salesian School to thee

我都係呢首

互勵力 求實踐 我校訓

訓導主任

馬鞍山上崇真青年

鵝門事快落的好耳痛

上面全部淨係po hymn

順聯會

博愛杏仁正義真哩撚永狗~~~~

唔好問邊間教會首歌冇隻字啱音

多左個"而"字

黃竹坑村人潔地英

哦 菁菁 好似未聽過人咁哪佢

同學各位 屌晒鬼

講呢句既巴打應該Grad左好耐

勤奮虛心博學立志觀摩慎思免迷惑

A song of duty done

By time endeared the more
邊年grad

文采鍾靈跌落山崖

st.marian??!?!???!?

smcc💕

博見高登

我們受主的恩賜

神朗氣清 吐露迎風而立

唐賓南

芸芸萬類 往古來今 貪嗔痴慢疑蓋深

hear! hear! hear! our voices rise in praise

Arrrrrrrrrrrrr

祥光人

敬教匡時勸學 明道立德為宗

At the dawn of my green years

崇德尚藝， _ _ _ 精神 效法基督

首歌頭兩隻字已經係學校校名

our college

____ ____ our name we gladly sing, until the ____ rain

bless this house o'lord we pray
make it safe by night and day

Hail Alma Mater long life

哀東娃 哀霉烤

屯門我校 春風化雨 啟發人生灌學問

砥礪互愛 研讀勒奮

青山青

Oh King's College Live Forever

校友

動動腦 轉轉彎
會快快解決了問題
默默看 細細想
腦裡轉出新方向

一理通百理明
明白了計算可變簡單
全心探討數學
明道理 答案終會找到

喜見萬里虹

美哉我

Faith! Love! Duty!
終於有同校

在這美麗園地

福慧兼中

溫書啦

睇晒成個post得你一個咋

同校
前年grad

海闊見高浪 讓眼目悠然倘揚求相認

咦一樣喎

O say can you see

普濟勸善 沐雄恩

母校

佛化教育 福慧兼宗

差唔多有6至7個係同校

To your school I come ...

長天仔

仲有come friends~~~and see~~~

自修覺世

My soul is made

Be thankful to the lord for our school

We build our school on thee o lord

we learn to live in unity

A song of exaltation

By the dawn's early light

屌 同校
利申 已畢業

St lu

萬千起漲芳風wo
屌 唱左12年都唔知歌詞點解

有咩意思 記得以前有一堂唔記得集會定徳育堂係度解釋校歌歌詞

March on with confidence, patience and diligence will always carry us through.

竟然31頁都冇同校

btw 我九龍灣嘅

All hail to thee st. Margaret's

佛化～教育～福慧兼宗～～～～

原來咁撚多同校

各盡其力各盡其能

we will always sing this song

O hell

Shaping our team permanent and personality

屌 幾十頁都冇同校
利申 海港灣灣，紫荊飄香

培育社會精英
終於有

次次留完都無人相認既

留埋今次算

匯萃勇敢精兵 基於上帝真理

文理與工商 學科啟迪我智慧

丫 你邊屆呀

What so proudly we hail

巍巍黌宇 育我多恩

俾個音大家，For~

良帥益友 春風化雨

仲有我

with hearts and voices blending

同學各位 找個位 這是你的開學禮
利申 三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

#515

Bring to our song the thankful soul

we are gears to progress

扯旗山_ _

努力上進成大器 將來為主用 (漸高音)

In dauntless pursuit of love and peace
LOYALTY FULL!!!!

謹記校訓 忠誠勤樸 敬主愛人

師兄姐定師弟妹呀

絲form幾

咁你呢

鵝滿是快烙滴好耳痛

可字頭全部都係啦

Vos Parate Ut Serviatis（走哂音）

So that in the halls of fame?
巴打邊年Grad?

中學母校校歌

on you

燦爛的朝陽

海天~

diudiudiudiudiu nei chan ting kai

ching 同校wo(已畢業

個人覺得後幾句都好易甩

有了你 祖國多一份光榮

To seek knowledge and to brave danger

Let us raise our voice in chorus

他是真光明
自創歌真係

洞洞

巴

係咪得一間用呢首
翁狗好似走左好耐 起碼六七年

Loyalty full, May God be glorified

同學儕，世界文明日月新

應該無人相認

Once to every...

主賜恩光

When friends we love and care
終於有啦 之前從來冇見過

happy we in love united

憑功夫獻出真信心

沒有共產黨就沒有新中國

勤奮虛心博學立志

by bus,by bus, i go to school by bus

我個間都係 不過男女

神朗氣清吐露迎風而立

Singing praise to our loved school
絲打幾時grad?

明愛盟校

Hi
同校

船到通學戲萊
Die家立丁什至

若被傷害夠

As Joan of arc did once renounce the Joyce of home and heart

SASSSS ASA AAS

In voices strong we sing together

Forward to victory go

太陽中學

山景環抱

同校
我唔信咁少人上

雖然唔係好記得啲歌詞
但一聽伴奏即刻自動波唱返啲音出嚟

真係幾十頁 影都冇隻

btw 為國家儲樑～～～棟！

_ _山邊歡樂一群 重道敬師好氣氛
頭兩個字係地區

Here can we find understanding

今天我 寒夜裡看雪飄過

珍惜好時光

to Thee we bring our common need

美哉我校 靈秀所鍾 山環海繞氣象豪雄

吐腦揚羊

And did those feet, in acient time

大哉，三一真神

Brilliant and faithful, diligent and humble, These are the virtues we long for.

咁耐都冇我間
利申：九龍灣

樂友親師 學勤好問

破浪乘風

南官

漏左音樂唔該

Where southern skies are warming

育才興學 愛撞親人

想當年讀書仲有唱呢首校歌，後來呢首校歌收左皮

小學

We ourselves must write the story

一顆閃爍的鑽石跌下來
終於見到筲東仔

進碩德 修駿業

PLK ？

我剩係唱過form1 一年

眾志成城

原來係師姐

whos earth below is glory .....above

成日聽左做
莘莘學子慾春風

our life our work we concecrate to thee

we will look back on ... these days

垃圾學校
咪相認

福慧兼宗

仲有#725嘅絲打
grad左未

之前喺隔離登見過你

on you~ we rest our school o lord~

服務社會 顯我校名

又多一個相認

孩子請來

United in the sacred heart

聖誕歌

噢聖誕樹

Holy Family, we are proud of you.

屯門 ？

王記

我地都係唱呢首架喎, 而且6年黎都係得school hymn

唱著 幸福之歌

Do you hear our joyful voices

青操地

lighting the land with the bright beams of knowledge

廿幾歲人，呢首歌唱左13年

海天一片～

你哋邊屆

For the good of our fellow beingsssssssss~

少左幾句嘅喂
these we will as our gifts to God our KINGGGGGGGGGGGGGG

There's a school in Shau Kei Wan

離開左呢間鳩野未 ？

愛我祖國 愛香港

The boys of St. Francis Xavier's

屌自膠 冇's

唱咗12年 小學都係佢

又多位朋友

主撚狗，主撚狗，我知它撚狗。

必證明人性中的光明與生趣

胸襟廣闊自我挑戰快樂天地向上

hello師弟

sing it all together

Vos Parate Ut Serviatis

南海波澄！

to one family we all belong~

女校定男女校

依家無得再聽mr chan唱啦

大~道~之行~~
勿相認

之後個句係咩

豬排烏冬 山川靈氣重
加隻雞翼 史跡頌英雄
當年成班人改校歌，勿相認

faith hope love for all

allllllllllll....

I go to school by bus

毋忘教誨金玉言

快啲幫手推完首校歌

btw次次去到『沐雄"恩"』個位都會聽到好多人走曬音

咁多師兄

係好懷念有得唱校歌嘅日子

And honest upon the Mount shall fall.
趁未爆POST完左佢先

What do we appreciate

撈東撐嘲si姐 芝士就士le難

When the road of life is rough up hill

Stand together brave and free

Full of manliness and will

校友你好

掃左咁多頁終於有同校
幾年grad？

same here

崇奉基督 興學施教

同校師兄弟

小學
黌宮巍峨 聳立爐峰

留存後世越千百年
咁多頁先得一個 好想再瘋狂唱校歌

師生親愛如姊妹弟兄

Stand no 乜春for Vgs

Come friends and see

青我同沐，風雨雞嗚，積學，儲寶，成隻異型~~

Home of our youth.......

可能識你

以前assembly mr. chan興起就會叫大家唱多幾次hymn book啲歌
搞到全世界遲放lunch
但聽佢唱又有啲頂隱喎

一片朝煙罩 風景殊清秀

雲波仁風

係咪馬鞍山頌安嗰間

西x街？

賴主恩實踐信愛望

Here we stand together

唔覆我上面嗰句
students we of _ _ _~

自修覺世行與願同~~~~~~
ssp?

行與願同

Where our Lady watches o'er us

As we together sing this joyful Song

Let us raise our voice in chorus
印象模糊

相認
已grad

時代青年訓練場？

Here can we find understanding, peace of mind and strength of arm

人人鬥志昂揚 發揮拼搏力量

又多兩個

係
就1001終於有同校

14grad ?

we came by many ways from many homes

敬遜時敏

同校相認

Living out with justice and mercy

Our roots are here, we'll never forget
We vow to do our best

等咗好耐
All we're here proud to sing
"We're from x x x college"

巴打邊屆

14dse
睇我開過嘅post可能會知我係邊個

我走嗰時你先form 1

即係有啲人大家可能都識

危樓校舍用一蚊興建～

時代青年訓練場

慈幼?